其實琴晚係元朗站受傷的市民可以告港鐵

無論你 ‘路過’ 又好，又或者搭緊車返屋企又好。你係地鐵站內，甚至車廂內受到襲擊受傷，你係完全可以 claim 港鐵。

港鐵有義務保障乘客人身安全，呢班人好明顯已經觸犯港鐵附例，但是冇人執法，導致乘客身體受傷。